有冇人預計下年已經會髀人炒

冇生意到

準備好啦

應該過唔到年

有朋友做零售今日比人雞

靜到可以玩電話

隨時侯命

上兒登上到悶
周圍撩交打

帶距去間鋪豪買下
扮大爺

好擔心 本身跟緊果個上司最近自己resign埋 黎緊有個新呀頭
仆街真係等收大信封

諗住咬老綜？

髀你老母

有咩後路

我都難得地出去食飯

傻啦
你炒埋自己距仲驚過你

搵下工好過啦咁多爹

Wtf緊sor9ry

真係唔知 做緊d 有手有腳都做得既文職工

好迷惘

真係好
不用煩lunch食咩

jre

Wfh呀wtf 恥笑開始

遮遮今日煮粥啊 佢老尾

做緊銀行 mortgage 生意好到笑

新會然發現

瘋狂請緊人

你個名頭兩隻字嗰行啊？

你個名頭三個字

算你有啲自知之明

邊行

星期日海港城多人到爆..D名店排哂隊...

今日?

預左

準備做黃店，做熱狗切魚生沖珍珠奶茶乜撚都做

比人炒左好耐

咩行業？

好心咪衝出黎比人恥笑啦

新官上任，除舊迎新
舊臣子準備收皮

1月wfh到依家 但冇咩生意 唔炒都準備半薪

好大機會

做緊公務員
訓住袋糧
btw好黃

依家唔炒，唔通等MPF可以對沖先炒？

前線公務員條底褲好黃

個post又雞又髀咁，飲食台？

連登仔話身邊個個朋友都無失業 生意好好 同疫情前無分別架Wor
你係咪吹水作大呀

估計應該可以安全過到年尾
但出年新年真係仆街了

飲食
早餐同晚市少人到仆街
應該準備炒人或者放無薪假
午市啲人返工要出街食
叫做可以頂得順

金融業表示有花紅雙糧

我見d旅行社仲有開門

冇計啦
防疫呀嘛